侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

睇黎侵團隊已經有心理準備

佢想搞乜鳩

樓主小心連登左膠五毛繼續潑冷水散播負能量

可能18號正式公布外國有干預選舉 用叛國者罪拘捕民主黨一班人

今日輸出力200%

Remove commies

根據2018年既行政命令EO 13848
最遲12月18日出report
如果有外國干預選舉，可以去到戒嚴

全面開戰

War is coming

我之前出個post已經執人口水尾講過
【大發現｜長文】Trump係2018簽左一份行政命令，靜靜雞架空左CIA同FBI

不知所謂
搞咁耐咪又係唔夠證據
依家仲打算威脅用武力
擁護民主喎？我呸

大家儲咗糧未

電都叉緊

我們需要正能量

即刻有隻彈出黎

美國真係內戰嗎...

正能量影響特朗普團隊腦電波？

google死埋

要打內戰了

2nd Amendment supplies

岩岩係咪演習緊

LM LM LM

準備開戰
deep state vs trump state

你收皮啦 大把證據法庭都唔受理 咁可以點？

因為你哋根本就冇法理依據

出國家緊急狀態

deep state vs United States

咁就唔好話自己擁護民主啦

會影響士氣 你識唔識

Hi春袋巴

有冇其他西方國家出過聲?

發現GOOGLE DOWN 左之後即刻大量左膠五毛上水

打啦好嗎

國定殺戮日

拿拿聲掃罐頭啦！仲望！

咩事

the right to bear arms嘅arms係冇指明
簡單講就係「有乜用乜」

依家有人玩野.做假
咁共和黨仲忍到.以後係咪唔唸住選總統?

Sic vis pacem para bellum

Civil war 2021

有病早開刀流下血或有得救

愛侵力同支那同一陣線
光復美國

咁你想點呀撚樣
搞鳩法院呀？

其實法律只係用黎管理魚毛蝦仔

大鱷對決確實係講拳頭

咁你地就可以大條道理唔依美國法律，唔遵守選舉結果？

Cyberpunk 2020

美支和好未呀戇鳩仔

法律只係用黎管魚毛蝦仔

打仗啦 打仗啦

其實證實到做假未

Hasta la vista, baby.

五毛死撚開啦
依家仲on9跟憲法?
對家都唔跟

禁堅

根本無足夠證據
侵粉而家想摧毀美國既民主同法律

廢侵團隊又來每日9UP

仆街我啲股票仲坐緊貨未放得晒

撚會跌咩 你睇下宜家盤前 龍撚到

美國憲法都唔跟，食屎啦愛侵力

其實真係關乎到全世界既前途
美國係唔可以腐敗，一腐敗就陷球鏟
所以Make America Great Again係必需

就好似林肯咁

美中和好左未呀？仆街含撚短命種

依家法院話唔洗跟wo五毛

打未呀
cctoy美國通唯一希望得返內戰
唔打你叫佢地情何以堪

其實你呢啲人可唔可以忍下嘅姐 下下衝出嚟比人block 9晒咪盞自己以後講咩都冇人睇 係咪蠢架

我仆街前一定睇住你班侵粉死撚哂全家先

睇我個post啦
揀左D緊要既譯左做中文啦

變左牛餐肉屌西美國版？

而家咪跟憲法囉
跟憲法可以戒嚴

Ga死唔肯對mail in簽名
Pa,Wi,Mi,Ga違憲臨時改例審都唔審
反常識投票數據

洗唔洗左膠對住鏡頭笑住認出術先叫有法理依據

真係開拖就唔係咁講法喇

你改過個名先留言啦

長升長有
你驚西，今晚又爆上去

使撚改咩
依家你地輸緊呀柒頭
分莊閒啦傻鳩

咁大件事，點解道期仲升緊二百幾點

我唔信果班有錢人會收唔到風
個盤就升既

同想毁滅你嘅人講法律民主

你都戇鳩鳩😅

開戰

美國無黃店食咪搞到咁亂囉

打咪打

備戰

最後睇軍方企邊一邊

軍隊忠於憲法，睇下邊方說服到軍人維護憲法而出戰

華爾街果班人係揀邊一面大家知

公開嘅data已經假過假指甲

兒登藍紅州得票率全跌搖擺州爆升
Dem cities投票率衝到九成幾什至過百
國會總統race不成比例,但只限搖擺州
侵贏哂所有風向標州都輸

差唔多夠火喉喇，最近每晚都開始好多沖突(Ruptly有片)

連登班窮撚美國通黎架
消息靈通熟啲內幕野勁過老美啲大戶啦

就係要用武力令你呢類仆街神服吹牙？？

最後睇軍方企邊一邊

軍隊忠於憲法，睇下邊方說服到軍人以維護憲法之名而出戰

即係官司已經輸硬，侵要另類反抗

你叫我地cctoy 手足點兜呀之前個個話告上最高法院先係開始嫁嘛，又話d 大法官係俾拜登同黑女人告過強姦非禮叫佢地小心睇路

依家就話法律係管魚毛蝦仔

如果你既法律民主係世界最後一盞明燈
就要用民主既力量，人民既槍去同佢對撼
證明民主一定會戰勝極權

做返自己留言咪幾好,平時懶持平又要掛個全登都認得嘅五毛名出黎做咩姐

又真係插緊

我而家笑鳩你地愛侵力弱智都係好持平架喎
你唔覺咋嘛

提醒番Clarance Thomas係投左受理

Drop to...

啱呀 唔好千其睇少兒登仔

係唔係核平藍州

這是真理，還在法網之下只係表示自己勢力唔夠大而已

唔係另類
對比起D假票
佢做既野係合情合理合憲合法

應該係預咗會有人乘機攪事

好多

屌，全民係咁諗就係

重有民意重有國會，唔好一廂情願

係就好啦

咁直接戒嚴咪得 仲打乜官司

開始了

其實沙盤推演下都知會點發展落去！

trump只有2條路揀 一係認輸 一係出手

明知個選舉做假到盲都睇得出

都可以當無事發生既 佢日後有咩面目面對愛戴佢既人民？

到左正常手法都扭轉唔到形勢，唯有都係要迫不得已出強硬手段。

同班無底線既國賊打泥漿摔角係只會浪費時間。

我信天有眼 一個為公義為人民既總統

上天一定為佢一個公道

律師團隊一直最清楚真實情況，

唔信KOL 至少都要信律師

上天一定還佢一個公道

同中共宣戰？

係啊，佢哋一來就一堆，一係平時無人

似係捕風捉影

美國一輪陷全世界都絕望，共產主義就會極速侵蝕全球，人類永遠輪廻1984 絕望世界
今次必需殺清民主派判國者，死部死刑唔可以留命

會唔會係用戰時總統呢招？

侵侵最後一招？

其實好多証據都顯示幕後同中共有關

其實都間接係宣戰 你睇蓬佩奧最近既言論都知

不過要先解決左內在既敵人先

打官司都係合法合憲
試哂D方法先
死心再去用最後方法
有乜野問題

你不如2014果陣話直接勇武抗爭睇下D人會點同你講

我部收音機終於有用武之地

邊到話槍

依味野係林肯開先例 咪又上埋總統山

侵侵用得呢招，他日民主黨人亦可以用呢招清剿共和黨人（唔會永遠都係共和黨天下），用呢招會有好大政治後果

國民警衛隊隨時出動？

google 2nd amendment

依家全美國都無一半人強烈質疑選舉有舞弊，無一半人相信有人違憲舞弊選舉，無一半人肯企出黎維護憲法，就講乜都無用，無民意支持，就推唔郁軍隊

美國🇺🇸內戰

究竟有咩軍事行動呢, 出軍隊拉晒所有參與選舉舞弊既人? 會唔會拉埋拜登, 賀錦麗, 奧巴馬, 希拉里同埋克林頓呢D旦散

睇過美國獨立宣言未呀返去支那啦仆街仔

如果有一億人肯企出黎，唔洗呀侵，我都識叫軍隊出黎圍剿公敵，問題係無呀嘛

正常呀
有乜野問題

憲法就係保障國家有叛亂既時候有法可依
肯care所謂政治後果既只有傳統政客，Donald Trump唔係

外國干預選舉呢樣嘢更加係民主黨嘅傑作 呢班撚樣都唔會想像到佢哋嘅指控會用喺佢哋身上

你不嬲都仆街架啦on 9閪

屌你班愛侵力咪撚周街打飛機射精啦
一地都係啦

巴打講得啱

如果我地武力夠大一樣可以令港共正苦屈服架
記住佢地而家做既所有野都係依照憲法
Donald Trump係100%民選
同港共政權冇制衡下做既野係兩回事

天佑美國

內戰

仲講咩廢話吖，
亂世中邊個力量大就邊個話！
我地有槍一早贏左啦！
二百萬人呀！一人一槍都唔使呀

戇鳩，唔蠢點做五毛？你有無養過狗㗎？要聽主人話先有野食㗎

大行一早走曬

影衰Matt Helders個名。。。

左膠表示：佢唔係承認緊自己有份舞弊，只係承認自己中學考試出貓姐嘛

SO TRUE

一生人一次守衛民主嘅機會已經嚟到
怯,你就輸一世打贏左,侵侵唔會忘記曾經付出過嘅人
係要留喺香港做亡國奴或者好撚鐘意香港嘅移民逃兵,定係博一鋪去美國為真正嘅民主自由,什至係香港嘅未來而戰,自己諗

有興趣就比message我,我地班兄弟姐妹將會捍衛呢個世界最後嘅自由民主。

Give me liberty, or give me death!
#drum#

其實依到連登依到邊一邊大勝都唔會影響到美國個邊

之前新聞係咪話加拿大都有份介入？

係囉
所以我都唔明 點解成日有人話 有人帶風向

我侵神武

認真定講笑

2020年12月21日 木土星🪐最近連成一線

up

中共發動超限戰
Lin wood叫普通人準備 迎擊

咁9上年夠有俄羅斯

磨刀石！

係咪美國法治已死呀

法庭唔受理仲叫唔叫證據
美國呀 你估大陸咩

真喎, 條垃圾呢期想扮人講返人話, 結果又係露底

感覺係拜登個邊有d搞作

Sasha又拎槍

宣佈進入全國緊急狀態

我都坳撚曬頭廢事比人屈5毛所以一直唔太敢講出嚟

嚇鬼咩

依樣真，最高權力從來都係講拳頭

On fire

上年Pompeo已經用左同一條EO制裁俄羅斯

我有D驚佢
唔好指自己啦

夠彊咪制裁
夠彊咪出兵

civil war

睇得自己太重要

cc台係呢啲質素嫁啦

真係大把證據但美國法庭會唔受理
笑左

瞓醒未其實 明明一個實質證據都冇
全世界都冇人冇組織冇國家出聲
講到全世界逼害trump咁全世界都係deep state

有人猜想 = 記者ff

侵侵 係米 game over?

發動政變，侵真係預坐監坐到死。

算吧啦，同cctoy講呢啲，對牛彈琴。

You are so pathetic

股票大跌

獨立既法院唔受理就開始話要打內戰，仲要有連登仔支持，連登仔同TRUMP同香港D警犬有咩分別

屌你啲含燈力真係同藍屍一樣：我唔知，我睇唔到

做乜鳩.....-

憲法允許

美國300年憲法賦權

難道真係開打

美國憲法有賦予過輸完選舉法庭唔受理可以打內戰？

林肯都做過 侵點解唔得

嚟喇

時事台真係弱智嘅佔多數 無撚得救

假膠?

睇死唔會

第二修正案

其實係

人類前途真係睇今次

如果俾共產抬頭，以現今科技同社會發展，人類不如滅亡算鳩數

弱弱一問，如果開戰， 香港會有幾大影響？ 會否停工停市？

美國憲法有賦予人民擁槍權
有賦予總統有頒布EO既能力

但係並冇賦予主流媒體同Dominion決定美國總統之位既能力
你個trap我睇得好清楚
選舉冇人贏都冇人輸

結果未決定係因為當中有人違憲而法庭唔願意就多州既上訴裁決
總統有充足理據同權力徹查事件

MR PRESIDENT I AM READY!

係咪要打喇？

算罷啦 你票又無腦又無仲係度盲撐

會WFH

依兩年真係好癲

第一
邊個話我冇票
第二
就我講既野你有乜野唔妥可以講，唔係一句冇腦就諗住要塞住我把口

愛國者已經準備好晒打內戰啦
係剩低班左膠仲係度打飛機覺得拜登可以就職

更正一下，美國憲法冇賦予人民擁槍權
而係人民持械嘅權利唔應該受到侵犯

當年打杖香港人都照逼巴士返工銀行照開
你話呢

支持打內戰
左膠誤國

再者，男兒當家輸比選舉舞弊點會服
輸比子彈、刀 就心服口服

美國獨立宣言

「我們認為下面這些真理是不言而喻的 : 人人生而平等，造物者賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。為了保障這些權利，人類才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，是經被治理者的同意而產生的。當任何形式的政府對這些目標具破壞作用時，人民便有權力改變或廢除它，以建立一個新的政府 ;其賴以奠基的原則，其組織權力的方式，務使人民認為唯有這樣才最可能獲得他們的安全和幸福。為了慎重起見，成立多年的政府，是不應當由於輕微和短暫的原因而予以變更的。過去的一切經驗也都說明，任何苦難，只要是尚能忍受，人類都寧願容忍，而無意為了本身的權益便廢除他們久已習慣了的政府。但是，當追逐同一目標的一連串濫用職權和強取豪奪發生，證明政府企圖把人民置於專制統治之下時，那麼人民就有權利，也有義務推翻這個政府，並為他們未來的安全建立新的保障——這就是這些殖民地過去逆來順受的情況，也是它們現在不得不改變以前政府制度的原因。」

法院連啲資料都唔睇 得番武力可以解決問題

明白
天賦槍權

抗議者再聚集華府：我們已身處戰爭中
大紀元訊
2020年12月13日 02:18AM

12月12日抗議者之一的托尼說，美國人已經處於戰爭之中。（新唐人電視台影片截圖）

12月12日上午，華盛頓DC大街上到處都是從全國各地前來抗議的人們。一個身穿迷彩服、戴國旗圖案口罩的參加者說，他三周前也來過華盛頓，當他看到上次集會當晚安提法（Antifa）分子暴力襲擊和平的挺川愛國者之後，他決定，這次還要來。

「當熱愛美國的人們試圖出來行使憲法第一修正案賦予他們的權利的時候，他們受到了安提法的恐嚇，他們讓人們害怕。」這個只報名字為托尼的男人說，「而主流媒體發出的信息就是：你們應該害怕，不應該出來發聲。所以我就站在這裏了，要站在那些和平的愛國者之中，安提法是帶來暴力、燒燬城市的人。」

托尼說，他要「支持特朗普」並讓「自己（的選票）被算上」。

「美國有人不喜歡我們的憲法和我們的權利，我們感覺權利被侵犯了，我要站在這裏表達立場。」同時，他也想向世界表達「和平和力量」，讓走出來的人們感到安全，也讓政府知道「我們老百姓不喜歡現在的方向」。

托尼表示，他不需要法律專業知識也能看出來，憲法被侵犯了。他說，人們需要清醒地認識到，美國人已經處在戰爭當中了。

「侵蝕早已經開始了，我們被滲透了，不是通過軍事，不是來搶我們的海灘，而是我們從內而外地被滲透了，我們的國家已經被接管了。人們需要覺醒，認識到我們已經處於戰爭時期了，只不過是另類的戰爭而已。」

托尼說，這是「一場沉默的戰爭，用另外方式進行的戰爭」；這場戰爭「已經進行了很長時間了」，不僅傷害了選舉，而且損害了經濟以及人們的健康。

托尼續說，如果人們再不覺醒的話，不僅美國人將失去自由，全世界都將失去自由。

「如果美國沒有了自由，那麼世界將失去自由，沒有強大的自由的美國，台灣和香港對中共就沒有任何勝算的機會了。我們必須站起來，捍衛世界上所有神的子民，不僅僅是美國人。」

托尼表示，四年以來，美國人已經看到，特朗普總統是一個為人民的總統。

「你需要做的就看誰在反對他，人民的行動告訴你：那些壞人在反對特朗普總統，也證明他確實是為人民的，所以我們需要他再做四年，完成他已經開始的工作。」

托尼最後表示，現在不再等特朗普總統做甚麼了，因為特朗普已經做出了他應該做的。「他已經給人民指出了道路。」他說，「現在是人民站出來說不的時候了。那正是我們這個偉大的民族過去做過的事情，不幸的是，我們需要再做一次。」#

雖然我撐侵，但呢啲關子真係聽到厭，有料就即爆啦，賣乜Q關子，只會令支持者厭倦

民主黨班人記得打內戰果陣 唔好用槍

要用愛與和平感化共和黨人

侵民調落後 愛侵力：「民調唔準、好多左媒」
侵選舉人票輸左 愛侵力：「邊個媒體講選舉結果塵埃落定就係左媒 明明仲有法律戰」
法庭唔受理 愛侵力：「打埋內戰先知邊個贏」

屌你老母班愛侵力返屋企含撚啦 係咪唔知個醜字點寫呀

留名先

放風有兩個用途
1. 帶起國際關注
2. 令敵人自亂陣腳

3. 失去支持者

事實係美國支持者從來冇厭倦, 支持者數目仲越黎越多, 你吹啊?

拜登發表感恩節講話
在線觀看人數僅一千
因為死者上唔到網

香港班左膠都五行欠打啦,更何況班原始歐美白痴左癌

拜登內閣

好似以前保鑣咁一講手就......咪住

係啦係啦 唔奶侵就係左膠啦
日日打飛機幻想侵會贏先係智者呀屌你老母

Trump真係撚到班trump粉最後一秒

佢地仲以為自己好撚柒醒架

拜登真係撚到登粉最後一秒

拜登發表感恩節講話
在線觀看人數僅一千
因為死者上唔到網

拜登內閣

真係笑死

好心你反侵就唔好扮侵粉啦
好撚核突啊屌你

邊到講有槍

真正美國侵粉

有新消息味

Oh say can you see～

Guns and Ammo - 2nd Amendment Shooting Supplies

Guns and Ammo - 2nd Amendment (Shooting) Supplies

哦 noted with thanks

驚驚

傻閪，民主投票遊戲嚟架。根本就係邊個打得邊個掌權，依家拜登唔守規則玩投票遊戲，咪準備打佢老母臭閪囉。

又ff內戰戒嚴
成班傻鳩
過多幾日就哭喪

侵粉真係唔講得少

人地內政
萬一企錯邊真係萬劫不復
你睇下台灣日本

其實遲出都要打
03 年開始已經成個政府腐敗到

軍人警察國民警衛企侵侵個邊

唔會
拜登就職嗰日佢哋都只會話侵好快會出招，只不過係引蛇出洞，好快會帶領軍隊反攻白宮

收皮啦屌
咁無賴嘅總統都係第一次見

侵 求下你唔好再9up 真係無時間了
燒山 求下你9up下 燈翻死條垃圾敗登

收皮啦你屌你老母

你咁蠢五毛真係比多咗你啦

光復美國

咁內戰係邊個打邊個，我當侵有軍隊，咁佢地支槍要對準邊個

藍州

最重要係美國人愛本土精神

而連登係一個轉載消息嘅地方，

但啲五毛帶風向技倆變到咁低賤 潑婦罵街

以前都有機會呃到人嘅

叛國者

使領館

家陣邊個唔跟憲法
死人投票、過百投票率、阻止正常監票、dominion 點票機事故、遲到郵寄票、簽名又唔對
邊樣係閣下所謂既合法
根本就唔係含唔含侵既問題，係依家個所謂選舉結果根本就違法得出

不得民心，通敵賣國嘅政府

上到台 究竟可以做到啲乜

出緊急狀態同擁護民主有咩衝突？
緊急狀態都係憲法比總統嘅權利，why not?

啲含侵力係咁架啦 當正香港係世界中心可以左右美國大選

咁多痴線佬？咁講中共都係民主啦，有制度有投票喎

有證據法庭會唔受理？
你都on9

又撚班含侵力

好閒？
法庭都係人
人就會有利益

voter fraud organization

咁你曬鳩氣啦 返返原始部落用武力解決一切啦
不嬲呢個社會既規則就係唔完美

話無證實舞弊o個 d

係咪捉到自己條女同另一個男人唔著衫o係張床上面
地下有個 condom
驗埋個 condom 有呢個男人既精同你條女 d 水都唔代表佢地有插過
佢地兩個o係房 R 下痕o者咁

咁緊係啦 如果trump出到軍管 實施戒嚴

拉曬班叛國賊 班登粉會成地玻璃碎

佢地點會想件事真係會發生

得啦得啦，拜登當選咗啦
中美和好啦，收爹啦柒頭

GA的州務卿Order左要抽樣Audit簽名

lin wood不嬲中二病鳩up怪，成日出嚟講到宇宙大戰要爆發咁

右膠咪又係得巴口係到講

民主匪黨係叛國賊

等咗好耐啦

國防部長已換
司法部長自稱走人

其實唔像一個即將走的人

USA USA USA

55

輸左啦我地咩都無啦

如果美國人好似連登仔咁悲奮，香港有二百萬人上街，按比例美國應該有八千萬人上街啦

無既話係法律之外返屋企玩賓州算啦

美國人唔配有民主

bin c

發動地氈式內戰 刻不容緩

滅撚咗民主黨咪永遠共和黨天下囉

咁要絕對消滅民主匪黨

民主匪黨為非法組織

五毛最鐘意屌「咁樣叫民主？」，「咁叫有言論自由？」
中共口吻

戇鳩，用吓個閪腦啦，
「擁護民主」「言論自由」價值係咪=支共搞鳩人可以隨便用嚟做擋箭牌
問題係支共搞鳩人呀

唔好on9啦
咁咪姐係一黨獨大，由民主變獨裁

美國係世界第一民主大國
兩黨制同呢套民主制度維持咗多年
特朗普一輸就話係中共出手做成，突然間美國套制度響連登仔眼中尤如垃圾一樣，美國原來咁不堪一擊
事實就係今次總統大選係民主黨拜登勝出
講完

香港人就是廢
話知你比個核彈佢都無撚用
返工最重要

唉 你呢啲傻鳩攬住民主兩隻字就腦閉塞
同撐BLM班戇鳩仔一樣 有反歧視就打晒J

打開門見到插住都會話「奇蹟之插入o者，一場誤會，無咩事我返出去先」

你使理我閉唔閉塞啫
你接受咗現實先再討論啦

下？！

接受咩現實？
而家個美國民主選舉受操控
接受啲乜？接受賣國利益撚剝奪美國真民主？
你個人選擇甘願服從 唔代表我要

Bla bla bla
一堆鳩up幻想廢話
On撚9

當年dem咪又係講通俄, 你除左中美友好之外乜撚野都唔記得架啦

準備好了
打得未？

下乜希拉利輸咗之後有唔認輸咩？

幻想啲乜
原來守護民主 唔向奶共賣國賊低頭認輸都叫幻想

連個話題炒唔熱, 擺係度勁耐都無料到 d人當佢無到啦
同呢家選緊果陣即時有野見到差咁遠, 個話題一開始已經炒熱左

你可以話你未見到法庭有證據, 但投票期間既片一早落入左大家既眼中
而且單野日日有新料
話題性 爭議性 討論性 變得大好多啦

原來你對眼就係證據
Fine

隻眼唔可以係證據咁呢個世界無人證呢樣野
你除左識講中美好友之外重識講D乜?

邊個贏邊個輸我真係唔係好著緊, 選舉無異樣的話
不過選舉由投票開始已經有爭議性, 個結果既受認性會變低
隨之而來既就係會有人反對結果, 呢一點係事實

係你唔接受呢個「選舉有爭議性」呢個現實

不如叫香港民主黨接管美國民主黨，咁樣work唔work？反正都係民主黨啫

係喎唔使法庭唔使法律
你對眼見到咩就係咩

DEM佢名就民主黨,
實質上佢呢家行既手法基本上同支那共產黨個概念係一樣
而且都係一班利益集團, 所以先一拍即合

支那共產黨唔係共產黨
美國民主黨亦都唔係民主黨

順帶一提, 越南既共產黨做緊共產黨相反方向既野

你隻眼都可以係證據架, 你亦都可以話乜都睇唔到 無咩所謂
你除左中美友好之外乜撚野都唔記得乜撚野都唔識
出面炒哂車未? 定係友好左啦呢家?

美國法律你唔尊重
然後話自己對眼就係證據
我覺得已經唔需要再同你呢種人討論

咁你認唔認同有「爭議性」呀?
無足夠既人覺得有「爭議性」咪會好似DEM個通俄咁收皮囉
有足夠既人覺得有 個話題咪會熱起上黎囉

法庭係一途, 解決唔到就「爭議性」就用拳頭架啦
如果支持率壓倒性既話, 對方同你講拳頭 你多人都贏啦
相反你支持率本身就係虛火, 對方同你講拳頭 你乜野都唔係啦

法律講到你咁樣講咁有用, 國際法庭一定係好有用啦
唔通你可以用法律解決「中美友好」呀?

你有咩票 畀黎睇下
人地都confirm拜登有306選舉人票你仲想點兜 輸官司輸到仆街而家就叫人內戰破壞民主制度仲要你條傻仔支持 你學咩人爭取香港民主姐

咁不如侵叫香港民主黨接管啦，許智峯同鄺神點都好過美國民主黨

有咩爭議性 事實上你地所謂既選舉舞弊證據十居其九都係因為唔substantial/illogical 畀獨立法院推翻
用拳頭解決係正當既前題係司法唔獨立造就唔公平判決，乜而家美國司法唔獨立咩 唔係既話點解要用拳頭解決破壞人地美國既民主制度

用拳頭解決係正當既前題係司法唔獨立造就唔公平判決

你問班美國佬啦, 佢地最後會唔會用唔係我話事
而且你個「前提」都係好主觀既前提, 我就食花生既

法庭的確係代替拳頭但有必要既話班美國佬都唔會淨係講支筆
美國建國本身就唔係靠文鬥鬥返黎
單野呢家都咁熱既話, 相信係有一定程度既人係反對個結果, 所以
講拳頭既日子可能比你我想象中近

通俄果時邊會有武裝組織走出黎講野?

事實上得美國班trump粉信左trump所講既判決不公，全美國邊個opinion poll有講過好多美國人相信判決不公
美國建國始於對付英國暴政，拜登用正當方法贏選舉自然有合法性 有乜問題 你拎拜登同當時既英國統治美國去比？

個選舉無異樣 受認性咪高囉, 調返轉咪低囉
你所謂既正當方法, 無人睇到無人覺得有異樣咪得囉

你淨係講合唔合法 無問題, 反果邊無一定數量既人反咪無問題囉
無足夠既人相信侵咪無事囉, 就好似通俄唔夠人信咪收左皮囉

所以我之前個回覆先講

問題係法院推翻極多trump既訴訟 咁何來有異樣同爭議

史上最嚴重一次選舉舞弊
軍管戒嚴係必須做
維護憲法及美國人民主自由

Push

拜登粉出黎支持拜登未？

快出黎集會支持拜登啦。登粉

大豆侵係咁無賴架啦，你吹咩唔Gur咪去強烈遣責佢

既然無異樣無爭議 結果咪無人嘈囉

咁呢家咩環境? 點解單野settle唔到同有人講?
係咪姐係有一定數量既人唔順服個結果呢?
你既何來, 只係源自於你既見解
單憑你相信, 根本對個狀況完全無影響

我本人傾向係結果論, 而且又無票 先一路食花生
係你地先講到好似好了解當地情況 成日都一口咬定個情況

其實你仲未明個問題係邊？而家係美國獨立既法院推翻TRUMP極多關於選舉舞弊既訴訟，而家係TRUMP 動員佢既支持者去華盛頓上街，唔係全國大部份人都認為個選舉有問題，除非你有public opinion poll去做證據證明全國唔少人都覺得個選舉有問題啦，如果唔係只係你同TRUMP仲有個班支持者係度賴地硬
選舉輸左就輸左，又唔承認個結果，訴訟又畀人不斷推翻，而家就叫人打內戰又盛，同香港班警犬同共產黨一樣咁無恥

所有串通ccp左右選舉者都必需幾叛國罪黎處置

大把民調做過啦 是但都搵到個有公信力既俾你睇啊

Seven Letter Poll: 79 Percent of Trump Voters Say Election 'Stolen'
Monday, 23 November 2020 05:36 PM

A majority of President Donald Trump voters say the election was stolen from the president and they would like to see him run again in 2024 if Joe Biden is ultimately declared the next president, the Washington Examiner reports.

According to a new survey released Monday from communications and messaging firm Seven Letter, 79% of Trump backers think the Democrats stole the election through voter fraud. It also found 66% of Trump voters want the president to run again in four years.

"Sixty-six percent of GOP voters think President Trump should run again for president in 2024," the survey says. "Provided a list of potential candidates, Trump leads the 2024 field among Republican voters, with 35%. He's trailed by Vice President Mike Pence (19%), Donald Trump Jr. (11%), Amb. Nikki Haley (7%), and Sen. Ted Cruz (6%)."

The survey was the first conducted by Seven Letter Insight, a public opinion and messaging research firm. Seven Letter Insight is led by Matt George, founder and president of Matt George Associates, and a former partner at Luntz Global Partners.

The survey sampled 1,500 Americans from Nov. 10-19.

79% of TRUMP VOTERS，咁同我講只係得trump支持者覺得選舉有問題有咩衝突

民調：三分之二美國人支持川普重新計票
【大紀元2020年11月27日訊】
一項新的民調顯示，超過三分之二的美國人認為，總統川普（特朗普）提出在選舉關鍵州重新計票的要求是合理的。

11月21日至23日期間，美國調查研究和戰略服務公司McLaughlin & Associates對1,000名可能參加了2020美國總統大選的選民進行民意調查。週四（26日），新聞極限電視台（Newsmax）公布了民調結果。

結果顯示，對於川普和拜登的選票差距只有1%或更少的地區，67%的受訪者支持川普重新計票。據此，喬治亞、賓州、威州和亞利桑那都應該重計。

雖然目前戰況激烈，有65%的受訪者認為選舉最終將得到公正的裁決；35%的人表示，選舉中存在重大舞弊行為。

民調專家約翰‧麥克勞克林（John McLaughlin）說，「對於一個一直以引領世界民主為傲的國家來說，這個數字有點高得令人不安。最為舞弊擔心的是川普的選民和共和黨人，分別有70%和65%。」

此外，94%的共和黨人將選舉中的大多數舞弊行為歸咎於民主黨人，只有6%認為共和黨人在背後操縱。

51%的受訪者說，民主黨執政的大城市存在選民欺詐問題，49%的人認為這不是問題。

超過90%的人認同《選民身分法》（voter ID laws），該法確保總統和國會選舉中的每一張選票都是由有資格投票的合法公民投的。

88%的人表示，他們贊成各州將所有郵寄選票上的簽名和選民登記上的簽名進行比對。

57%的人認為，儘管多個州正在重新計票，CNN、ABC、CBS和NBC等媒體可以宣布拜登獲勝。但絕大多數川普的選民（77%）和共和黨人（70%）認為媒體不應該這麼做。

42%的人認為媒體在報導總統競選時對川普不公平且有偏見，10%的人認為媒體對拜登不公平且有偏見。

選舉結果並沒有讓美國人感到高興，也沒有改變他們對國家未來的看法。

88%的人表示，他們贊成各州將所有郵寄選票上的簽名和選民登記上的簽名進行比對。

民主黨同民意相反唔敢進行簽名比對 點解呢?

一、你畀既數據好多只focus on trump supporters 唔係全國
二、即使全國有35%質疑選舉公平性，但呢個只係11月21至23號，美國法院仲未大規模推翻TRUMP訴訟既時候，有無D近期D既睇下全國既美國人點睇
其實你連poll 都唔識搵就去駁人會唔會太好

好過你得把口 乜鳩都唔做等人餵殘廢餐

你畀D POLL對唔準我觀點仲咁多廢話 有無D近期D既POLL畀我地睇下 如果咁多人唔認同選舉結果點解主要得TRUMP SUPPORTERS示威反對個選舉結果

同香港班警犬同共產黨一樣咁無恥????
拜登先係喎
你搞撚錯晒是非黑白都唔識分
知你班PR五毛呢期既task之一就係扮黃絲屌侵粉

我又真係唔知點解你同我又無票又影響唔到美國個總統大選會專登做PR黎唱衰TRUMP，唔夠人拗又柒到畀錯POLL無就話人PR 乜我有話我支持拜登咩

1. 美國獨立既法院推翻TRUMP極多關於選舉舞弊既訴訟 -> 一直都未完, 仲有大把訴訟申請緊

2. TRUMP 動員佢既支持者去華盛頓上街? 事實係支持者自發遊行, Trump冇動員

3. 唔係全國大部份人都認為個選舉有問題 -> 登粉左膠無視大量舞弊證據, 咁都仲要聽埋佢地支笛同意左先可以執行公義咁就亡國啦, 仲洗要憲法? 仲洗要選舉公平?

4. 除非你有public opinion poll去做證據證明全國唔少人都覺得個選舉有問題啦? 點解唔係除非你有public opinion poll去做證據證明全國唔少人都覺得個選舉冇問題啦，如果唔係只係你同民主黨MSM仲有個班左膠支持者係度賴地硬，選舉舞弊出黎既票數都當合法結果

5. 選舉輸左就輸左，又唔承認個結果，訴訟又畀人不斷推翻 ->證明美國人要求公義但俾民主黨惡意阻撓

6. 而家就叫人打內戰又盛，同香港班警犬同共產黨一樣咁無恥??? 打內戰係維護憲法同美國民主自由不受限制, 你竟然拎警犬同支共黎類比, 收撚皮啦你隻五毛狗

咁你而家即時去搵個public opinion poll去做證據證明全國多數人都覺得個選舉冇問題
你搵唔到就收皮啦
其實你連poll都唔識搵就去駁人會唔會太好

乜係咩
大家而家只睇到係得TRUMP D SUPPORTERS 先會組織示威去反對個選舉，同埋法院一早推翻TRUMP極多訴訟，咁樣仲駛咩要poll，反而係咁既情況下你先要畀POLL去證明美國好多人覺得個選舉有問題

乜原來法院唔俾開case就代表左多數人民意架喇?你真係好撚好笑

草野正宗 你既邏輯仲衰過一般五毛狗喎睇黎

唔開CASE咪即係話D 證據本身唔substantial同illogical 連開庭既資格都無囉白癡仔

法院失責唔去維護憲法唔俾開case唔俾公開聽證會
咁都俾你講成係Trump既錯

大量舞弊證據, 如果要去搞掂你所講既"資格"問題, 程序所需時間都要幾個月, 邊個唔知民主黨想用呢d程序拖到拜登1月20日就職啊 咁咪直頭唔洗處理舞弊問題囉

舞弊問題仲處理緊, 選舉人團好似當冇事發生過咁, 如常投票
睇得出民主黨真係好撚急
好似怕真係會推翻到結果
趕頭趕命咁要快D黃袍加身

拜登就職>>>>>>>>>>>>>>>>憲法+國家安全+選舉公正

民主黨竊國
猶如國共內戰中共竊國一樣

手法似曾相識
中共聯合民主黨一齊發動選舉舞弊, 以為美國人唔會睇中國歷史
中共聯合民主黨搞BLM玩文革, 以為美國人連自己國家既歷史都唔睇, 可以任意改寫

中共=民主黨

你和他說道理，他跟你耍流氓；你跟他耍流氓，他跟你講法制；你跟他講法例，他跟你講政治；你跟他講政治，他跟你講國情；你跟他講國情，他跟你講接軌；你跟他講接軌，他跟你講文化；你跟他講文化，他跟你講孔子；你跟他講孔子，他跟你講老子；你跟他講老子，他給你裝孫子；你給他裝孫子，他說你是傻子；你真的成了傻子，他就跟你真的講道理。

這就是中共式的流氓邏輯：永遠制定合適的遊戲規則令自己處於有利的位置，可惜溫水煮蛙多年，大家仍只當笑話，但當看到事例愈來愈赤裸，你還對中共主導的基本法有信心嗎？還對香港的法治有瑕想嗎？

Deep state控制美國
等同
中共控制香港

中共式的流氓邏輯=五毛邏輯

同你講緊 "法院唔俾開case就代表左多數人民意架喇?"
你避而不答, 無啦啦走去講 "唔開CASE咪即係話D 證據本身唔substantial同illogical 連開庭既資格都無"

咁請問法院作出"唔俾開case"既呢個決定有冇問過民意?

推
俾人睇下五毛點樣敗退

你條白癡仔連判詞都唔睇就落結論唔怪你，我畀trump係賓州訴訟既判詞畀你睇好嘛？
五單Lawsuit全部Denied

係咪賴地硬我唔清楚
我只係想講 無爭議 個聲音就唔會大, 久而久就就會消失

如果根本無爭議, 支持侵既就會只係少數 拳頭交根本就唔成立
因為多數會壓倒少數

如果支持率壓倒性既話, 對方同你講拳頭 你多人都贏啦相反你支持率本身就係虛火, 對方同你講拳頭 你乜野都唔係啦

上面果段係我好早講左
拜登如果係大多數, 又怕咩會拳頭交?
老早就講左法庭係一個路途, 係你係度一味係度j法庭 當正唯一途徑 完全九唔搭八

似乎九唔搭八個個係你，自己唔了解社會運作就係度鳩up，民主一向強調peaceful power Transition ，而選舉有問題係民主社會就要交畀獨立法院去判決，所以我先咁強調獨立法院，獨立法院係唔受政治左右，會基於事實同證據既可信程度去判決，亦即係話，假如獨立既法院推翻trump極多訴訟，即係等同有力證明話畀美國公眾知場選舉無問題，咁點解仲要拳頭交？
呢啲你搵個中學生都明既野你仲講極都唔明，又係度話人狗唔搭八，明明trump而家先係破壞民主制度個個人

今日話題：選舉人團投票 川普準備軍事反擊？

美國各州選舉人團在12月14日舉行投票，選出總統與副總統人選，這是否意味川普陣營已經翻盤無望？共和黨又在這天出了什麼奇招？川普會不會考慮動用總統特別權力，宣布有限度的戒嚴，並且動用軍方掃蕩大選背後的陰謀集團？川普有什麼戰略佈局、又釋出了哪些信號？

#選舉人團 #戒嚴 #總統特別權力

事實上之前畀你條link已經證明法院推翻大近份trump既訴訟 自己唔睇又係度鳩up

法院就叫社會運作, 佢地公民走出黎出聲唔通唔叫做社會運作?
我由頭到尾就係講緊, 單件如果無爭議就唔會有人足夠既人出聲
你就一直覺得

何來有異樣同爭議

而單野settle唔到 反向證明左爭議既存在
如果真係無爭議, 一早收哂皮啦

而且法院判決 都係需要公民信服,
我理得你法院基於D咩, 無足夠既人信服, 連粒睪丸都唔撚係啦
更何況侵支持者都唔少

你只係單純想睇到你睇既野, 一味講法院法院
法院咁有用 你望下國際法庭係咪好有力呀? 奶力都無呀

唐浩開炮屌柒左膠同拜登正在侮辱緊民主由自

左一巴 右一巴 摑到佢地還唔到手

On79

光復地球

你咁醒目拎國際法庭呢個判決無約束力同拎有絕對約束力既本地法庭比我吹你唔漲既，而家咪就係話係體制內美國已經證明選舉整體無問題，而獨立既法院亦完全證明TRUMP既所謂證據係不足/illogical，咁都要繼續上街咁唔係破壞緊美國民主制度咁係咩

你明知自己講緊bullshit
但同時催眠緊自己信呢d bullshit
你都真係幾勁

岩岩共和黨大粒野都承認拜登贏左，係你自己戇鳩鳩仲沉醉緊係幻想中

已封鎖會員 - 草野正宗
原因: 五毛/PR/放負撚/左膠

你自己唔夠人拗就BLOCK人

你要拎法院黎打飛機 打到出哂血都無用架啵
咩「絕對約束力」? 支那人先會將所謂既權威掛係口邊要人硬性服從
支那無「權力源自於人民」呢樣概念 我理解

你想無人嘈 你想無人異議 你咪禁聲囉, 你地支那最鐘意
好可惜果邊美國, 你可以繼續掩耳盜鈴架
有本事收埋佢地個槍權囉

絕對約束力係指佢係司法獨立，用黎約束政權同regulate公民，所以佢既判決係有合法性，任何人都要服從，咁關支那咩事，你自己不學無術就唔好乜都話人支那啦

你同個回憶小子都係一樣, 都係接受唔到「選舉有爭議性」呢個現實
你可以繼續j你既法院, 繼續覺得法院有絕對權威性
不過sorry, 遊行繼續有人

其實點解仲可以唔明民主機制係點樣運作，點解可以連合法性係咩都唔知，而家連共和黨大粒野都行埋出黎承認拜登勝選

我一開始就講緊市民既反應
去到爭議性我依然講緊市民既聲音大小會反映出呢個選舉有冇問題
好早就講左呢兩句野

[red][b]無足夠既人[/b][/red]覺得有「爭議性」咪會好似DEM個通俄咁收皮囉[b][red]有足夠既人覺得[/red][/b]有 個話題咪會熱起上黎囉

你可以覺得法庭判左就可以SETTLE DOWN
我對呢點無睇法, 但我好肯定所謂舞弊既證據少之又少
最多只係部票機, 其他睇上去只不過係不按章辦事既級數
但倒返轉頭講, 票站除左點票既人之外 最接近既就係班市民
所以我先一直強調有冇人走出黎嘈, 聲音大唔大呢樣問題
拳頭交就係講緊爭議解決唔到既後果

你就一直將個重點拉拉扯扯, 拉到去民主機制 合法性
但係我一開始就用民主既基礎「公民」做重心

倒不如我比個總論你啦, 你直接講眾多撐侵既美國公民都係反民主
呢個岩唔岩你心水?

不如你block 埋mcconnell本人
佢係咪都係喺度放負，陷害侵？

一、你「覺得」既野就係事實？就算佢地畀既所謂選舉舞弊證據好多都係同事實不符／唔實質／illogical都好你覺得既野都好都要拳頭交

二、法庭的確比起「你覺得」同「班ｔｒｕｍｐ粉覺得」更加有公信力，因為前者已經搜集哂人證物證再畀法庭睇下真偽、有無違反選舉條例同選舉法，咁樣已經係settle 你所講既爭議最有力方法黎，而事實上trump所講既證據好多都係證據不足、證據前後矛盾、同事實有出入甚至告錯法庭而deny哂，如果你認為單憑「你覺得」就係事實又話要拳頭交既話咁民主機制要法庭做乜

同埋民主既基礎唔單止係公民，仲要有rule of law，特別係獨立既司法制度去制衡政權同約束市民，而委任法官方面都要有民選既政府去委任，所以係獨立法庭判決本身係有合法性同公信力，本身係要跟從，但TRUMP同佢既支持者單憑「佢地覺得」係假，就無視佢地畀既所謂有證據係幾咁垃圾幾咁illogical同幾唔實質，之後又暗示話要打內戰，咁唔係破壞緊民主係咩，而且而家似乎只係得TRUMP既支持者同你呢D連民主係咩都唔知既人係度指責選舉有問題又話要拳頭交打內戰去推翻一個經民主選舉大多數產生既總統咁唔係破壞民主咁係咩

你至唔知咩係民主
俾支共玩就有你份

而家似係TRUMP畀中共同其他獨裁國家拎黎做政治宣傳多D喎 你睇下美國大選TRUMP唔承認選舉結果點畀伊朗 CCTVB放大黎講民主制度既缺點

你介意果D宣傳根本冇意義。
對伊朗用呢D就夠
從來要見血
全身燒成火球！美「死神」斬首伊朗將領 影片曝光

你都係一直無視緊市民走出黎出聲呢種要素
無視佢地點解要嘈 咩原因嘈
一直係度法院前法院後, 我上個回覆咪講左
你認為法院判完單野就可以完結 你既事

就好似香港個司法系統咁 條文 功能上面都無問題架, 依家咩環境呢? 你相唔相信佢地呀? 無人相信 無意思

我一開始以市民為基礎考量件事
你由頭到尾j法院
所以一開波我講你九唔搭八就係咁解

市民係可以發聲呀，但暗示要內戰又盛咁係想點？人地民主機制已經斷定場選舉無問題，而家暗示要內戰你又話要拳頭交先同你地講咁諗係唔岩，你自己理解能力低又話人九唔搭八 事實上係得Trump粉同連登某啲傻仔先至認為選舉唔公平

你講乜野咩我咁諗係唔岩?
你憑咩可以斷定我既諗法係錯?
你係咩權威呀? 我一定要信服你既講法?

我係度用市民聲浪黎講單選舉有爭議
你就插埋黎講法院云云
係你九唔搭八隊埋黎扯開個話題
你又講出點解單野settle唔到

就係度講我理解唔到你講既野
我係上上個回覆都講左舞弊證據一定少
原本我係等你講 "姐係無舞弊啦"
不過睇黎你都係一樣無睇清楚同了解我既諗法
你呢種只視佐證作為唯一證據既人
可能對民眾既行為難以理解 我都明白既

不過既然你會當其他人係傻仔
我勸你繼續哩埋一二角j法院啦

下 點解話你唔岩係因為你用哂民主機制解決，否決哂啲無實質證據/自相矛盾既「證據」就話要用拳頭解決，點解單野settle唔到咪就係因為trump繼續講話選舉有舞弊，叫支持者上街個啲囉，你條傻仔唔係仲唔明下嘛

打未

手持午餐肉有得屌西未

美國既刀手到未

我好興奮呀.jpg

傻鳩侵粉又被撚

打未呀 ？ 侵粉又中伏

啲午餐肉過曬期啦

冇得屌鬼妹了

過咗一星期了, 做咗啲乜?

What happened

something happened

原來係叫大陸人要準備停電

準備好了

原來係咁

啲乾糧變哂蟹貨都仲未打

期貨

郁手，班愛國者唔會輸
下下就住就住就成個國家送左比土匪
以後付出代價就更大
而家有軍權，軍人 民兵 愛國者都撐你
而家唔郁手等以後連優勢都無先郁手咩

制度腐化，然後制度內解決唔到問題，就會用制度外的方法解決。唔明最跟本的因由，然後就走去質疑個方法，覺得維持制度最重要，呢個係咩玩法？

獨唔獨立剩係由佢既組織/架構/撥款來由決定？

小朋友，唔係剩係用組織同架構去決定正當性架佢進行全方位滲透，表面架構維持，佢既決定都可以係“正當”格

小朋友都知你講呢D野係要證據，有無畀人滲透左既證據？我就咁講德州訴訟畀最高法院駁回，成個最高法院都係畀人滲透？你自己鳩UP唔駛本完全無視人地駁回TRUMP諸多訴訟既理由就話人滲透

不如睇落去啦,睇下邊面人多,睇下邊面贏

你呢句我由十一月頭睇到而家啦 TRUMP反CAP未呀

Anything happened?

lm

Add oil

鞭屍

準備咗既食物都過哂期

好彩買左公仔面唔怕過期

28號都黎緊

等緊1月6號

18號美軍已經大舉入侵各個州份
各州都設置左美軍基地
情況同被佔領幾乎無分別
Corrupted民主黨被滅係轉眼間既事

1月18號

香港d新聞係咪比共產黨block哂，有無人知美國果邊打成點？

美國內戰緊，facebook / 左媒扮睇唔到

利申：擁抱真美國價值 （雖然未去過美國， DSE 英文F左）

Im ready

咪嚇9股民....
全世界成手貨當納DEE 2萬

凍到唔想出街
好彩有聽Lin wood講入定啲糧水
多謝Lin Wood

幾時內戰

USA

Still waiting

D糧食擺到有少少臭左，水都出左青苔鳥

推

準備成點？

訓咗冇睇 , 依家點？

訓咗冇睇 開未？

咁撚鍾意瞓同你老母返入棺材啦

忍唔住lm

準備好未

大家準備成點

WTF

又bin

樓主中哂

美「愛國者行動」組織：不排除爆發戰爭

強帖留名

樓豬好準

咩心理準備

好波

而家似國會保安喪屍

總統坐監駛L買咁多嘢入倉咩

Hi cctoy

準備咗 就過期
想問幾時用得著

早晨

侵侵肯動用海陸空三軍八大民兵七千萬選民將Deep State一網成擒未？

你咁樂觀你準備好未

我已經成間屋都係糧同水...

繼續mark左仔id

香港定美國戒嚴先

唔反抗要槍權做乜鳩？
On9？

Lin Wood 叫人預備收音機 , 原因係侵侵大搜捕果時會斷網 4-5 日 , 一切消息分發都要靠傳統大氣電波 , 聽聞第一波行動已經開始左

仲有數百萬兒登仔

我成屋都係水同糧...

屌你老母做嘢未

等完1月6 等1月20

等20號都等咗咁多日

係 講得好有道理

ok 幾時打？

佢只係驚變種武漢肺炎，大家唔好咁敏感

一日又一日

儲咗一個月量仲未食哂?

lin wood 尋日接受訪問 , 叫美國人未來14日除左祈禱就乜都唔好做 , 街都唔好出

我諗佢係真係知道之後會有咩情況

等睇彭斯打靶

我睇彭斯都係夾埋侵做戲扮25仔

準備好

我準備好了

點？

收到🙋🏻‍♀️

準備好曬 美股大爆升

老貓都bin屍

準備好充足食糧同水迎接biden

仆街
買多左就過期

ready

買錯咩過左期
我d罐頭可以擺4年

開波

勁多pr5毛

on9仔

已經拘捕晒D人

打架喇就開波

lin wood係咪提我地準備好嘢食睇拜登就職

準備好充足汽水、零食、電玩同煙花槍。

bin

369

準備咗成個月 拜登都上咗位啦 點搞？
我成堆牛餐肉

準備咗啦 之後要點

拉咗未

開咗未

佢係咪認咗輸

睇佢既tg 似乎未

已block牙浸退場散水撚

21號了，想問下可以去邊個監獄掉拜登臭雞蛋？

好正 睇到我射咗

Pish

ok買左牛餐肉

On9
上天還公道
咁支共爆撚左未？

諗起都興奮

係咪同美國有時差 仲未到18號

Antifa

訓左無睇 D 糧用得未

等多陣.......

準備埋飛機杯啊

依家仲準唔準備得切

準備好 而家點算

大家參詳下Lin Wood想表達咩？

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

岩岩先睇到呢個post 會唔會遲咗

我係d KOL 真係唔知點面對觀眾

有冇手足分d牛餐肉俾我

拉
一堆 pr 5毛 阻住正常討論

唔好回iPhone post , 喺度就扮冇睇啦...
幾時開戰...

樓豬泄漏太多機密
比deepstate捉左

第三： 真係on9

美國打成點? 使唔使我地幫手?

其實係同油麻地d 人講

點樣，打得未？

match

lin wood 連香港嘅風都收到

呢條友真係抵bin c

嘩屌lin wood真神人也

On99

Cctoy 又中!

又鞭屍

權利法案，睇下人哋個憲法修正案啦

我侵係咪贏緊喇？

含登力罪證大全

笑了

希望各位心繫川普GOP既手足唔好放棄

係喎

哇 屌 好撚準

已準備好為侵捐軀

又中！！油尖旺真係要係準備糧水了

油麻地居民後悔冇聽lin wood講

條友好on9

bin完未呀

咩bin 人地講中咗油麻地封區

佐敦解放了多謝我侵

幫油麻地戒嚴

行得太前

其他區都可能要準備定糧水了，Lin Wood 又中
唔笑愛侵力了

又中

香港就唔同啦 政府會幫手準備糧食，香港政府真係好

又拉一堆低質素五毛！！

又推翻上嚟

拉

問心
究竟有幾上腦 當日先會聽LIN WOOD每日鳩UP

Lin Wood 中撚哂喎
依家香港日日封

仲有豬利阿尼

今晚到邊區要做準備？Lin Wood有冇指示？

訓左冇睇，所以侵反cup左未？

又中琴日等盤菜等到8點幾
好彩聽Lin Wood 講儲定食糧比一家人咬住先
如果唔係一早斷左六親
多謝我侵！

各位準備好充足食水食糧未？ 嚟緊幾日都會有親戚上屋企拜年

侵狗回應下

準備好了 樓主人呢

傻閪收皮未呀

Agreed

Lin Wood正SH

啲食糧就過期
有冇手足講吓應該點部署

原來係同日本人講

樓主同d藍絲廢老冇咩分別

膠到

啲食糧過哂期啦